係台灣識咗個台妹

我係火車站同佢一齊等車
傾咗一陣都覺好好傾
加咗對方line
但佢下午覆咗一陣就無覆
好掛住佢
點算好

條J 有冇30cm?

關事咩

好多台妹有性病小心

又多一件自作多情垃圾

我相信佢係純潔嘅

冇圖 點討論

台妹又咪同港女一閪樣

雞 全部都係雞

佢好nice架
仲請我食便當

有我幫你含，唔洗搵台妹

有就影條J俾人睇，搭飛機過黎畀你屌

一齊等車就會識到女仔？點識

佢問我可唔可以幫佢看行李
然後佢就問我去咗邊到挽
就開始傾

我得一半
可唔可以我答飛機過去屌佢

異地戀無好下場

我都知

挽你老母咩

Sorry lor
怕肥絲入嚟
罰抄先
玩玩玩玩玩玩玩玩玩玩

佢覆咗我啦，仲傾埋電話